學術一問。子彈向天射可以射到幾高

如題

好高

步槍大約三公里。

高到掂到個天

你見到月球咁多窿就知咩事啦

咁火箭炮呢

我碌鳩都射幾十公里啦

12 Gauge #7.5 shot at 1.25 grain - max altitude = 191m / 627ft

.25 ACP at 50 grain - max altitude = 697m / 2,287ft

.22 LR at 40 grain - max altitude = 1,179m / 3,868ft

.44 magnum at 240 grain - max altitude = 1,377m / 4,518ft

7.62 NATO at 150 grain - max altitude = 2,400m / 7,874ft

.30-06 at 180 grain - max altitude = 3,080m / 10,105ft

我又問番你
知唔知點解月球同火星表面咁多窿窿?

問下澳門D司警

我朝早射架

射碌鳩出黎咁過癮？

因為冇洗面

一擊即中月球

知唔知點解咁多太空垃圾圍住地球？

朝早月球會去左地球另一邊？

別著急，讓子彈飛一會

因為好多人射碌鳩？

係

當年cambridge interview就係問我一個足球員可以將個波踢到幾高

乜型號?